# Лабораторная работа №3

## Тема: HTML и CSS. Flexbox. Grid.

<br/>

💪 Максимальный балл за лабораторную работу -- 10 баллов.

☠️ Дедлайн -- следующее лабораторное занятие.

❗️ <b>Перед выполнением</b>:

1. HTML-код хранится в .html файле;
2. CSS-код хранится в styles.css файле;
3. в папке htmls лежат готовые файлы, в которых вам нужно будет написать свой код.
4. В заданиях нужно будет сверстать макет из Figma. Для этого придется в ней зарегистрироваться в Figm-е, с ней можно работать через браузер. [Ссылка на макет в Figma](https://www.figma.com/file/8k66HxmN3XPZY1XqDRP2wH/Real-Estate-Website-Concept?node-id=0%3A1)
5. Если вдруг не получается открыть Figm-у в браузере, то в папке /assets лежит макет.

## Задания:

✅ Склонировать репозиторий и создать ветку для верстки страничек:

1. склонировать этот репозиторий к себе на машину;
2. сделать ветку для верстки страничек (нейминг коммитов и названий веток согласно Conventional Commits!).

🔎 Критерий приемки: в финальном мерж-реквесте я вижу одну ветку.

✅ Сверстать страничку с макета с использованием обычных HTML и CSS, без Flexbox и Grid:

1. сверстать страничку из макета;
2. сделать коммит с получившимися изменениями.

🔎 Критерий приемки: в финальном мерж-реквесте я вижу коммит для верстки без Flexbox и Grid.

<br/>

✅ Сверстать ту же самую страничку с использованием Flexbox:

1. сверстать страничку из макета;
2. сделать коммит с получившимися изменениями.

🔎 Критерий приемки: в финальном мерж-реквесте я вижу коммит для верстки с Flexbox.

<br/>

✅ Сверстать ту же самую страничку с использованием Grid:

1. сверстать страничку из макета;
2. сделать коммит с получившимися изменениями.

🔎 Критерий приемки: в финальном мерж-реквесте я вижу коммит для верстки с Grid.

<br/>

## 🚀 Задание со звездочкой:

🤯 Сверстать страничку из Wikipedia, посвященную HTML с использованием обычного CSS -- https://ru.wikipedia.org/wiki/HTML.
